買唔買好？

價錢？

VFE最重要 冇份？

應該無